六月H動研討會

此帖不錯

不了

lm

女未有d崩定畫風問題

依家無聊睇返鬼父,新果幾集好無聊,又走曬樣,睇完未扯得起

鬼父頭兩集，加多集reborn，之後果d全部都唔係鬼父

而家H動真係唔多掂
製作又少投資又少品質又差買家仲少

老母返到來都係扑愛理同佢同學

所以我本身相信僧侶番有潛力，引到表界人身痕接觸裹界
但宜家嚴重走火入魔，間唔中先一套好用
比較深刻搓澡屋同overflow,前者畫風真係靚，青葉加伊崎綾香，後者門脇舞加民安

得overflow睇晒

PoRo嗰啲其實幾正
每個月都有少少期待

劇情簡介+前情提要

呢方面係有啲鳩
都唔知有邊個除褲打j嗰陣會喺度睇文字版前情提要
但係係畫得幾正

勁

垃圾樓主垃圾POST

有咩推介

mo

畫係ok嘅 不過條條女都一樣樣 有啲悶囉

套漆黒のシャガ第三集又出多次
今次多左10分鐘

出唔係問題
唔好JJ下搞到人軟佐就得

魔獸淨化少女 點解咁耐都冇新一集
幾年喇喎

OVA義姉はヤンママ授乳中
漫畫正到仆街

想揾返套舊既H動，唔記得咗名

個劇情係男主角個老豆死左，留低左一堆畫同埋後母+義妹，個後母知道個男主角中意個義妹，所以就同男主角提出個交易，就係用個女黎交換佢老豆早期既一幅畫，去到最後係男主食埋母女丼一齊生活落去

想睇下了呢度有冇巴打幫到手 中意睇開舊野，新既H動硬係有啲怪怪地

有碼定無？

我記得就係無碼，分左兩集，個繼母係啡黃色短頭髮

愛姊妹~二人的果實？

唔係，係母女唔係姐妹，有一幕係調教個義妹，綁起個妹再用衣夾夾三點

不過都係唔該你先

犧母妹？

係喇屌好撚感激你呀巴打， 我平時睇開嗰個網冇撚咗呢條片， 又醒唔起個名

你搞到我都想重睇一次，以前好中意悠奈

無碼年代既作品又有劇情尺度又大，而家啲新番好似好速食咁作畫又麻麻，真係冇乜意慾J

係，就算畫風或者畫功有水準，但劇情方面馬上就入正題，而且鏡頭千遍一律
舊野縱使本戰相對短，但劇情會帶人更投入當中

幾時出返小女等級嘅蘿蔔番啊 今年差唔多全部都係大波妹

9成9同東京奧運有關

10年至14年左右先係全盛時期
個時劇情+h 有平衡 宜加反而無以前咁好

愛聖天使第二集正常返

動畫好似冇咩人討論

動畫做得差
泳畫真係出哂血

Comic festa其實算係有心
而且女性向嘅h動有potential
加上僧侶番啲歌真係唔錯 幾好聽

但一集3-5分鐘太短
如果長啲 再加番多啲劇情 會更好

第一集笑到仆街 J唔到
第二集已經唔想睇

我諗無架啦

兩三年冇追H 動
好悶， 淨扑野不如睇AV

義姉作畫其實ok
不過每段Ｈ場好似好趕咁

錢問題

好撚煩呀個個系列，播一段字跟住先開始個個，d女又唔係正，悶到死
btw幾時有新泡面番

依家個d成日冇乜劇情